有冇人秒回下我

即日散咗啦傻豬

恭喜樓主又開新post

我估都差唔多

咁有d唔食煙d，bar都有分好多種

仲等我開左post

月尾

去你度都可以

8小時正常飲食，之後16小時唔食

諗住1001要開post

好出奇咩，你無啖過咋？

咁樣好傷胃 唔好啊

樓豬做嘢比較慢 sorryyyy

真係冇

其哥多傻豬

樓豬去沖涼
好快返

唔知啊我 無咩研究

加油啊

真係work??

咁慘 而家單身？ 單身狗萬歲

Me2

唔係輕食，唔會點傷胃
利申：我都幾肯定唔夠你飲酒傷

我都無，但我知佢有save牛奶
正常嚟計，唔知係未間間都有，因為我唔係做酒吧

無

呢個上一個，幾年前了

bye

知道

咁你依家okay嗎？

你可以google下
而且控制緊自己食咩，盡量都健康小小，最緊要戒肥仔水，真係特別肥

單身

ok啊

我唔鍾意飲汽水

咁就好了 唔好再咁飲啦

覆唔到

飲snow ball
冇咩酒精

咁飲黎做咩

一齊做單身狗

無大志

佢地話落酒吧 飲橙汁 同 牛奶

我就唔飲呢啲既

貪佢夠貴？

唔知佢地

想飲long island

我都想喎

好耐冇飲

好想飲

咁就好了

我自己都怕了

如果可以任飲cocktail 就正

飲咩多

Martini

之前有

想飲威士忌

Cocktail

識嘢

未試過bo

邊到有

咁你要試試啦

有咩推介下次試

冇左了

咁快想拍拖

記低佢先

我都想知

我想飲

邊個唔想

Greenpoint？

隨緣

咁你仲唔搵反個

要搵就搵到既咩

呢個好易每個調酒師都完全唔同感受

呢個真係未聽過 應該未必到到有

即係亂沖

呢到大把

唔出奇

尖咀d bar係唔同d

學個fd話：班友仔熟撚得飲咩

識啊

我好老

對酒無咩認識係我最大既敗筆

求其沖一杯比你

90定80後

唔知啦，個fd就係你地口中見到街bar既調酒師

有得飲咪算

90

真心咩

叫我？

之前有fd讀調酒同做，我都係靠佢教我飲

真心架

有d唔岩口味 你嗌錯就仆街

你叫求其林

真係有讀過就兩回事了
有時間去進修下

我印象中唔係既

頂你 90 有幾老 我都90啦

名都改埋了

我都想搵d野讀

飲過一隻all the world 麻麻地 好似

老海鮮

你印象中我幾大

傻瓜

所以唔可以亂叫

90都有分0-9

Hi

屌
求林其

讀囉，好事嚟

我係前面個堆 你串緊我姐

個陣係red mr叫

我都係

你而家先知？

90後可以有幾老啊

唉 就黎中年先失戀

好眼瞓

係
我以為打岩

聽日返工定放假啊

好老了

成班酒鬼

頂你 傾左咁耐先知

完了吧

放假無嘢做

笑左出聲

星期五咪酒鬼

早d瞓啦巴打

唔知你講咩

冇啊

我都係走先

零認識

你冇人要 我要

有幾老啊

唔係唔 我意思係 唔知自己打錯

又一對

高招

你剩係識珍珠奶茶

好啦

你又知

嘩 有人賣我單

1

羨慕死我了餃b

估嫁咋

唔準咁講！
仲有高纖水果綠走甜少冰

真

恭喜你

至愛

2

珍珠奶茶少唔少甜都好甜

咩

走甜

狗

理得我姐
我鍾意咪得 又唔係你飲

汪汪

要戒啦，減肥 想飲都唔得

我而家有你 同 失戀巴

我..咩都無講喎....

你做咩

開心死了

屌 失憶

我繼續我嘅咩都食減肥法

笑4

3p

我都係潛水好啲

And small brain

唔好死住，佢會好傷心架

好好飲架

癲咗

傻

唔好啦

你剩係記得我岩岩失戀

我無話唔好飲啊

唔係brain small咩

唔會啦

中英唔係要倒轉咩

我地會，唔好死住啦

個谷可以解散

我記得你返工咩工架

飲過？

Um....你岩

我係咪好on9

連狼人都玩唔到

5個夠

無
買畀你飲

Family name ?

唔算係

好快完

有狗狗 就夠了

你地鍾意呢到吹多d

心態滿分

咁我返咩工

呢度覆！
又打機？

岩啊 狗狗好重要

係咪呀

好驚記錯

啱啊

係

幾時有講過唔係

即刻收嗲 唔好喺個嗲度

我要你！！！！！！

開始眼瞓

條死狗公想溝你

早d瞓啦少年

有人話你可愛wo

也咩嗲

成世仔未俾仔溝過

My dog

你啊

你好老咩 叫到我咁後生

What seven

你係我隻狗

我未 星期五晚好精神

瞓啦，我都潛了

所以唔會有下次啦 係咪

你可愛啲

飲左酒

係大家嘅狗

呢個真

我好粗老

快啲訓啦咁

聽日見 其巴

我麻甩佬

有緣再見
大家早d瞓

我女漢子

898

頂你 講到好似以後唔見

我地底泥

職安真漢子

你變態

沖個涼就多左咁多頁

點啊

真 就快變男人

一齊推爆佢

好sweet

聽緊歌

我都要你

聽緊咩啊

但我開始眼訓

點解

我愛你

天才兒童1985

sweet

我好man

聽日放假？

未聽過.....

狗姐

多謝象妹，早d瞓啦大家都

Romantic?

識tum人

聽下

我要你

我受唔起呀

一陣聽

你地又放閃

好呀

我有人要啦

狗姐搶走了

做咩要加個姐字

我唔會俾你架

你係大佬

搶走你？

1357 你既246我既 好唔好

邊係

搶走你啊

我唔會俾餃餃你架

我又好似真係大過你

而家通唔到宵 冇以前咁好體力 認老

咁我放手。成全你地兩個

係啊

我都唔得

你去玩啦

餃餃is mine

大過餃姐

通完會病

全世界都知餃餃邊年

咁傾多陣先瞓啦

係！！！！！！

佢岩岩自爆

召喚餃餃

係咩

證明識得人多

佢係

見到班後生真係唔夠佢地黎

未吹頭啊我都

係 你拉上去睇

同你一樣

到

你有幾老

邊吹邊吹水

你都多

我本身知

老過你掛 90前

你係指標

我唔係 我好摺

餃餃好受歡迎

感情台 台主 實係你兩個啦

唔多

好啊

成日比人恰架

都唔係好老啫

咁你錯了

失憶巴要咗你了

邊個恰你

巴打幾歲

係浮雲哥

我知 你唔要我了

係失戀巴

咪差唔多

岩呀
召喚下佢先

咁謙虛

我要 但佢堅持

我冇心

好似失左蹤

你捨得我啦？

但係有意！

佢唔入黎ja

佢好忙 要睇實啲post

我要246就夠了

2樣都冇架

佢好多post

笑死我

版主係忙啲

唔捨得

救命

咁就1點幾

真係唔識

失憶巴話要246

笑到肚痛

未覺眼訓

我要失憶周末

變左指標

1357比反狗狗

笑咩

你點話點好啦

聽日要返工

你當佢係咩

我唔係咁既意思
sor餃餃

135好了
7我要休息

做咩唔信我

冇啊 冇嬲

我係咪做錯事了

我放假

唔係呀

冇呀傻女

粒u

傷心

好細個好鍾意佢

你咁講我咁聽啦

返11 好晏 邊區返啊

我陪你

紅色線

邊夠你地多

我都唔玩得手機

咁多個站

頭幾個

我小薯毒毒

你成日都覆到

放工

今日冇

明明你識得多人

聽日又收8

唔係7咩！

荃灣/kf 機會大

Ching收錯風了

聽日都唔係紅日

聽日又要做毒毒

自己估啦

係咩
收到風你識好多好多猛人

幾時再放假呀

快d講

星期一

12月先有紅日

咁快開估唔好玩㗎

好快好快

仲有冇hints

好耐

我地返工你放假

冇lu

我新會然來 點會識到多猛人
講笑就得姐

你恰我

一星期先放一日

其實我都好新

你唔要我了

我先新

狗姐真謙虛

邊有啊

Feel到自己病病地

你都係

轉天氣 易病

真架

見呢度咁多人都仲話自己識得少人

放假先黎病

大家都係有個post聚埋9up下咋
我都有時搭唔到嗲架

邊會啊 你咁健談

你同我講多啲嘢

冇飲過 真係有用？？

屋企冇啊

你同佢地講就夠喇

增強抵抗力

要你

唔怪得我冇

點解？ 我小薯

易病？

有無檸檬啊

我鍾意 理得你小薯中薯定大薯

冇，得日本買既感冒藥

啱啱先病咗個幾禮拜
好返幾日

我都有

麥當勞d大中小薯

下次試下

你今日打咗未

個陣去買左好多 又要入貨黎緊

即係咩

打咩

我廢廢來

慘了

喊露

放心 我廢過你

日日都打啦 我的最愛

初初諗住射波抖下
點知越嚟越衰

會唔會打到標眼水

你點會廢

無準時食藥？ 有無訓多啲？ 有無飲水？

早抖咁多位 瞓先 病病地

會阿 就好似呢個 咁囉 人地見到問我 嘩 你喊阿？

唔好食啦 早啲訓仲好啦

晚安！

我初初睇醫生個陣冇 唔記得食
唔夠訓 但有飲水

早抖手啦

同你玩姐

咁無計啦 你曳曳

之後再睇醫生先乖乖地食

以後都唔可以再咁啊

海海名言

短期內唔想再病
但睇嚟
好快又病過

之前都會 但慢慢發現唔在意得咁多

雖然係無科學根據，但係岩岩開始作病，連喉嚨痛都未起既時候即刻連飲幾日+訓多啲，有時又好似禁得住
Between 有研究過Vit.C對於預防感冒係無用，最多都係high dose Vit.C可以令感冒快1日好番，所以大家唔好信人地講/廣告話日日飲病少啲

我淨係諗到
康鈣c SA

我個人睇得好開
岩傾就傾 唔岩傾就唔傾

咁到時每日飲一杯康鈣c 買橙味 好飲的

打手

如果傾傾下冇咗 我會唔開心

喂 係咪做代言人呀你

大佬出現了

之前康鈣C同維多C成日賣廣告，我兩隻都無試過，窮L飲萬寧牌

係咪都係一樣架咋

10年都冇見過你喎on9

No lor diu

下 唔係

下次試下 會唔會好甜

佢寫出黎既就好似大家都係1000mg Vit.C加其他鈣/鋅...etc每種少少咁樣囉

搭唔到嗲

冇咗你串我 有啲唔慣

其實鈣有咩用

M底

我覺得還好啦
同埋就算好甜你都要飲啦 最多飲完飲多兩啖水囉
好過病啦 係咪

純粹真係補鈣，我估係小朋友發育要好多鈣，佢加黎想氹啲家長每日比小朋友飲 我記得個陣康鈣C個廣告好似就係有個阿媽同小朋友

知性美

一齊努力！

吹？

係
好有愛

我都淨係記得
SA

象b仲唔訓！

大把女啦你大佬

佢又令你記得個廣告
但係成個廣告淨係記得SA
咁佢個廣告其實算成唔成功

傻豬

一向

唔算
淨係好煩

等緊你訓嘛！

照顧下我

咁乖咩
0219啦 快啲訓！！！！！

愛你

你都有好多人照顧了

有邊個唔想多一個朋友

人大大吓好難搵朋友

從來也沒有

真心嘅朋友係好難

信得過？

你都真

是但深夜吹水都難

55

極難搵

All wo?

今晚有我係度

?

淨喺得今晚？

冇嘢
自膠

聽晚
平日要返工 好少咁夜 多數1點/點半就收皮

有無方法可以醫到夜晚無野做都唔願訓

你唔明就算

有 睇英文書

我聽日都要番工

返幾點

基本上無咩可能

晏就

都早啲訓啦

希望4點左右訓到

拍過1次拖咋

咁夜

我知
你講過

好啦 0237啦 晚安

睇書真係唔得掂 我應該會揸住本書發呆或者左揭右揭唔認真睇 但係悶極都依然唔肯去訓

Tooooooo

goodnight bb

聽朝9點mid term 依架先開始温

咁早啲起身 夜晚就訓得著

加油
有冇訓陣先

明明自己係鍾意訓教同發夢，但係有得訓又唔願去訓

其實你自己唔想訓其他人講咩你都唔會想訓

謝謝你的愛

我以前都係咁上下 考之前個晚先溫 溫通宵第二朝直接去考

冇
4個chapter 依架先温梗第二個

你快啲溫書

仲上連登

個心唔想訓 就會有一千種方法唔訓
最簡單解決方法 就喺逼自己想訓

其實訓得著架我，但係就係夜晚唔願訓，日頭唔願起身
人地就話掛住玩唔願訓，我都唔知點解明明無野做都唔願訓。日頭唔願起身純粹係因為鍾意發夢，醒左都訓番繼續發夢 平時放假一定訓超過12個鐘先起身

我記性好差

咩人嚟

睇得出你唔記得我

Cls 你快啲訓啦 冇咩事我返出去温書先

我覺得好正常
我都維持左呢個狀態有5,6年

點解會咁

唔知..由中學開始已經係咁
最早都係2~3點訓 無論第日幾點要起身都好

所以平日要番工差唔多時間就會去訓，但係一放假就無左藉口逼自己訓 左搞右搞啲無謂野就天光

記得呀

我唔得 第二日一定要補眠

點解唔覺

聽講做運動會有幫助

而家咪覺
hello

最大問題係 番工都好精神
日復如是 最後好似依家咁 索性每日等到4~5點就去訓

平日早起身番工都兩點先訓 可能番工日子唔夠訓個啲就放假補番掛 一放假我真係好訓得

係 會好快訓

平日點夠精神

你仲好意思講

返工真係唔得 攰到仆街

今日放假 結果琴日6am訓
一訓訓到4pm

返工我都會點幾先訓

咩呀

weak

冇嘢

返工我擔泥 比較攰

Hello

做地盤?

成日想去做運動都得個想字 不過有時放假都會出去急步行幾個鐘 沿路行去碼頭差唔多時間就有日落睇 好正

食嘢 杯麵

不是

落
想食叉燒包

屌奶

咁即係做咩

落 唔好忍 順手外賣

以前習慣左 中學個陣已經鐘意夜晚先黎做功課 差唔多日日都一兩點先訓 第二朝番學都無乜話好攰 不過我啲同事成日都話我過幾年就頂唔順訓咁少

屌咩奶 鮮奶？

做office狗

慢慢再發現深夜好悶
想睇既劇睇晒
書睇完一本又一本

多唔多野做

多

我放假又無約人既生活就係咁

正？

自從第一年工作之後
轉左3份工 越做越輕鬆

咁快落到去

我都等緊轉工

去7仔買燒賣再係間野面前食點心

第一份工?

人奶

係呀

咁勁

番左幾耐

其實係幾悶，不過都無去訓既意欲，同埋可能我本身又鐘意夜晚靜靜地自己一個人，所以唔願訓
不過今晚唔悶 好多人陪吹水

雞翼

仲有無黑椒漢堡

今日專登偷開ac 上黎吹水
希望唔好比女朋友捉到

正 雞翼最正

拎埋年尾果份就再轉!再加人工!

點解咁驚佢知

我都期待緊

偷睇人手機真係好狗

佢會屌我扮訓

咁關心你

係咪同女朋友講完自己去訓又唔去 走上黎吹水先

不要再說了

但睇人手機不了

收線之後係咪 yeah終於可以打機

唉..屌..

不如轉topic

單身狗表示

駁唔到

有時都覺得係

拍咗好耐？

無壓力

兩年半

還好啦

祝你快d單身

陪你一世

痴線架？咁想分手？

假秒回

唔同人喎清

0319啦大佬 今朝仲一早起身返工

有無人接力

Ok
訓啦柒頭

沖個涼出黎再繼續 仲係無咩睡意

係呀柒

早抖

好似都係gxxxxxxxx wor

唔係你同我講野咩

禾都想食

無性,好想食野

要減肥。。

唉

屌你再講一世無西屌

仲有無人

早晨

早

咁早 唔駛瞓？

返工wo

唔知會唔會有人pm你 問你做咩走呢

我意思係咁夜瞓 瞓得咁粉起身返工

我1點幾訓左啦 之後9點幾起身

咁瞓得多過我

緊係啦

袋袋～

你返緊工呀？

搭緊車啊

返幾點啊

11

終於放曬假啦咩

咁我瞓過

星期一就放

返到屋企啦？

諗好轉咩未啊

涼都沖埋 擎乾水啦

未

咁訓多陣先啦

早啊餃b

其實住hall就好似camp緊

早晨啊

咁咪好

醒咗訓唔返

我媽迫我食飯，重想繼續瞓

唔食！繼續訓

早啊失戀巴

我幾經辛苦，終於搵到火車站

應該喺海港城入面個間？

唉，好煩

頭先係大埔墟
而家先到沙田，會唔會遲到

絲打好細？點解會迫你食飯？

會好趕 因為火車站喺尖東 你行過去要啲啲時間
但最緊要定啲黎 唔好急 一急就乜都亂

好緊張！同時間競賽！
我真係好少出到咁遠
旺角一個月都無一次會出

我驚我教完你點行會重亂
我個時個邊附近返工 我瞇埋眼都識行

邊個出口 我而家先到紅磡
好緊張

L5出口 一出去係條隧道黎 轉左入左個商場 一路直行 行到尾有條扶手電梯上地面
對面係海港城 過馬路轉右有個入口位上扶手電梯 就好近Zara 啦

但你係唔係海港城個間？
因為我淨係識尖沙咀呢間

廣東道

佢好似同我印象個間唔同左舖位 但都係同一個位置入 你上到去再搵

好，感謝 我仲係紅磡等緊車

教訓你下次唔好去人地度瞓 或者 去都唔緊要 早啲起身

我一早起咗架，條友唔願起，我又唔熟路

大埔好q大
我都識識地路

我第一次入去勁入

僻到痴線

做咩呀

我搵唔到入口！！！！

中出妹

你係邊

我遲到了，海港城

即係上一陣就潛

你搵到未

旋風式咁

麥旋風

曲奇

終於搵到，攰死

快啲去報到先啦

填完份Form,好肚餓，等緊in

聰明豆

我都餓
加油啊豬豬俠

好少食
而家好似冇咗

狗狗

無食過+係無咗

好眼瞓又餓

訓醒啦？
今日有咩搞

有曲奇都夠

我係餓 但仲搭緊車

食飽飽

食咗咩啊

乾炒豬頸肉河

係屋企摺 你又唔約我

餃餃

我仲等緊in

失憶巴

我唔上黎喇

掛住你！

唔食豬頸肉

我敢約你 你都唔敢出啦

好快姐

唔準 我要你！！！！！

Why

係咪架

我唔食河粉

why？

我岩岩先起身 好幸福

點敢唔出 狗姐弱我

真係過份

咁做咩嗌河粉

我淆底

早晨呀

未食野好餓

因為上次見到同事食。 好似好好食

我呢？

好飽了

咁你淨係食豬頸肉？

飲返杯先啦一起身

午安了

你約餃餃

好早起咗身？

腦細唔抵得？

即係都遲到？

都唔係

問聲姐 我預左中出妹會答 我打撚死你

咁晚飲

又唔約埋我食

唔係

餃餃唔要我的

你都唔陪我

食嘢未啊

病就未飲咁多啦屌你

佢唔會咁惡

係咪我get錯咗

冇啊
我平時係唔食
今日破例

明明 佢唔要我

我好鐘意食河粉
但好肥

一齊啦你地

我好多年冇食過
怕肥

佢都唔要我

咁我知點解我肥啦頂

佢都不愛我

我6-7年冇食

開心 今日去玩
1001咗就你地搵人開post啦

咁耐

他不愛我 才捨得曖昧

用返我個環保post

因為你更惡？

但其實遲到都唔緊要

好呀
或者失憶巴個個

in完了！

有冇聽過隻歌

你覺得呢？

好

點牙

我成日食

點呀

有

我怕肥

我照食
食咗再諗

好傷心隻歌

等電話

我之前連凍野 都唔飲

好肚餓，海港城有咩可以自己一個食

你嫌棄我就真

正

佢剩係要你

傷心的人別聽慢歌

我明明努力返工

5月天

呢個戒唔到
我冬天都會飲

麥當勞

我夏天都飲熱野
仲會走甜

好毒好頹
雖然我係

其他野 好貴

我中意 結束的起點

佩服

最平呢個

要減肥

依家去

你以為啦

我食咗雪糕車嘅軟雪糕

我一馬當先
做個自我介紹
我是一個靚仔

$10？

係，一啖就食哂啲雪糕，得返嗰筒

我都想扮工

咁大個口

咁你幫我返工啦

其實得好細杯

其實雪糕車對面 穿過垃圾站 有熟食中心 都叫平
個時去食 門口檔茶記事頭婆成日屌人 行入少少有間牛丸好好食

無了，我返咗去

個度除左返工既人識 無乜人知個度食野

隱世美食？

可以算係掛

唔錯啦，加油加油

想食好嘢

我可以幫你存糧

主席，我要求點人數

我有存錢架

幫你洗曬佢

加油

唔可以

剩返10%畀你